你地細個比老豆老母打會唔會還拖？

細個比老豆打會還拖，不過唔夠打
大個少少夠佢打佢就唔敢打我了

諗起細個比人咁樣“教“
都幾恐怖
唔識教仔既真係唔好生

打得好金會忍唔住真係會還

通常好過分先會打，例如返學打傷同學偷錢果d
但我唔明點解一定要打

會唔會用武器打

還過一次
打親通常有武器

我周不時都要比人打

由8歲打到14，5歲
攞晒武器咁打 又鐵通 實木劍 仲有好多 唔記得咗
大咗佢同我傾計
話打者愛也
不過我地感情好好

今晚打老母

我細過試過輕輕力還手打老母
其實都唔算打我都係輕輕力咁拍返佢
點解佢大大力一拳一拳咁打返我
我老豆係旁邊見到又食花生睇戲
見我地打起上黎又冇勸交又冇勸打

試過有一次嬲得濟拎個風筒打返落老豆個頭到, 之後老豆話唔敢再打我

依件事之後變成老母嘅花生

試過還拖，點知比人打得仲金，以後唔敢還

唔會 不過有次打親條腰我差啲報驚
利申嗰次行路會痛痛地